% !TeX TXS-program:compile = txs:///arara
% arara: lualatex: {shell: yes, synctex: no, interaction: batchmode}
% arara: lualatex: {shell: yes, synctex: no, interaction: batchmode} if found('log', '(undefined references|Please rerun|Rerun to get)')

\documentclass[french,a4paper,11pt]{article}
\usepackage{ProfLycee}
\usepackage[math-style=french,bold-style=ISO]{fourier-otf}
\setsansfont{Fira Sans}[Scale=MatchLowercase]
\setmonofont{CascadiaMono}[Scale=MatchLowercase]
\usepackage{cp-preambule}
\usepackage{tabto}
\usepackage{babel}
\graphicspath{{./graphics/}}
%variables
\donnees[classe=L1 PPPE,matiere={[U41.BLOC2]},annee=2024/2025,typedoc=CHAP,numdoc=0,titre={Progression Module [U41] de PPPE}]

%formatage
\hypersetup{pdfauthor={Pierquet},pdftitle={\currfilebase},allbordercolors=white,pdfborder=0 0 0,pdfstartview=FitH}
%fancy
\lhead{\entete{\DonneesMatiere}}
\chead{\entete{\lycee}}
\rhead{\entete{\DonneesClasse{} - Année \DonneesAnnee}}
\lfoot{\pied{\LicenceDocEtalabV}}
\cfoot{\logolycee{}}
\rfoot{\pied{\NumeroPage}}

\newlength{\lgtcharfa}
\settowidth{\lgtcharfa}{\large\faPencilRuler}

\begin{document}

\pagestyle{fancy}

\makeatletter
	\def\hrulefill{\leavevmode\leaders\hrule height 0.95pt\hfill\kern\z@}
\makeatother
\newcommand\titrechaprog[2][TitreBleu]{{\sffamily\LARGE\textcolor{#1}{\textbf{#2}}}}

\newcommand\progression[3]{\sffamily\titrechaprog{Chapitre #1 :} \tabto{3.25cm} \makebox[\lgtcharfa][c]{\textcolor{VertForet}{\large #3}}\tabto{4cm}\titrechaprog[VertForet]{#2~\hrulefill}
}

\setKVdefault[tkzBannerpartKeys]{maincolor=TitreMarron,logo=\faIcon{list-alt},type=CHAP,swap}
\part{Progression Module [U41.BLOC2] de Licence PPPE}%<maincolorTitreMarron,logo=\faIcon{list-alt},type=\DonneesTypeDoc,swap>

\medskip

\progression{01}{Numération et bases}{\faSortNumericDown}

\bigskip

\progression{02}{Triangles et propriétés}{\faPencilRuler}

\bigskip

\progression{03}{Fractions, nombres décimaux}{\faDivide}

\bigskip

\progression{04}{Dénombrement, première partie}{\faPerbyte}

\bigskip

\progression{05}{Compléments sur les fractions, ensembles de nombres}{\faDivide}

\bigskip

\progression{06}{Polygones et cercles du plan}{\faPencilRuler}

\bigskip

\progression{07}{Dénombrement, deuxième partie}{\faPerbyte}


\end{document}